【突發分析!】強烈恥笑何君堯被褫奪法學博士學位，本港執業資格岌岌可危！何君堯原來係假律師！?

警察暴力不斷升級, 什至恐怖襲擊市民, 年青人。 我們必須追究8.31太子襲擊案!!! 我們, 退無可退。 我們絕不可以再讓警察殘害市民!

不惜一切, 拯救所有被捕義士! 齊上齊落!

團結一致, 不分割, 不譴責! 一致對準林鄭月娥暴政, 黑社會, 白衣人!!

千萬不要悲觀! 我們大家在一起, 一個都不能少! 我們不能沒有你!

已經有13個英美參議員/單位就GPhone出聲
快啲Rt and like and reply哂佢
全部響哂 /Task1